Title: Những nhà Phát triển và Bảo trì Debian mới (Tháng năm và sáu 2020)
Slug: new-developers-2020-06
Date: 2020-07-21 16:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: vi
Translator: Trần Ngọc Quân
Status: published

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây nhận được tài khoản Phát triển Debian:

* Richard Laager (rlaager)
* Thiago Andrade Marques (andrade)
* Vincent Prat (vivi)
* Michael Robin Crusoe (crusoe)
* Jordan Justen (jljusten)
* Anuradha Weeraman (anuradha)
* Bernelle Verster (indiebio)
* Gabriel F. T. Gomes (gabriel)
* Kurt Kremitzki (kkremitzki)
* Nicolas Mora (babelouest)
* Birger Schacht (birger)
* Sudip Mukherjee (sudip)

Trong hai tháng qua, những người đóng góp sau đây được thêm vào với tư cách là người Bảo trì Debian:

* Marco Trevisan
* Dennis Braun
* Stephane Neveu
* Seunghun Han
* Alexander Johan Georg Kjäll
* Friedrich Beckmann
* Diego M. Rodriguez
* Nilesh Patra
* Hiroshi Yokota

Xin chúc mừng!
